(文宣記者請推post)請不要說“過期催淚彈”， 根本就係致命神經毒氣

過期催淚彈有大量有害物質，
已經唔係驅散人群嘅效果，
而係會對人體造成永久傷害。

仲有要問好多小朋友中彈！
警方究竟點評估放唔放毒氣

推到去歐美，猶太人對神經毒氣好敏感